{
    "data_info": {
        "documentID": "J_STAY_007846",
        "source": "온라인문서",
        "writer": "null",
        "ISBN_ISNN": "null",
        "version": "null",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "'https://travel.interpark.com/checkinnow/search/keyword?q=&disp_q=&coord=&startdate=20231205&enddate=20231206&roomOptions=0%5E1%5E0&npprmaxsort=min&apiType=region&regioncode1=42080&category=",
        "collectedDate": "2023-11-16",
        "publishedDate": "2020-01-01",
        "domain": "숙박",
        "title": "삼척 베네치아펜션 운영 정책"
    },
    "text": "チェックインは15:00から始まり、チェックアウトは11:00です。 チェックイン及びチェックアウト時間は予約のお知らせに案内されています。 もし予約人数に追加が発生した場合は、事前にご連絡ください。 基準人数を超える場合、別途費用が発生する場合があり、最大人数を超える場合は入室できません。 また、ペット連れの場合、ペンションによって入室をお断りする場合があります。 滞在の際、宿泊業者は青少年の男女同室での宿泊を禁止しており、未成年者の予約及びご利用は宿の規定に基づいて決定されます。 入室及び退室時間を遵守しなければならず、客室及び周辺施設を利用する際には毀損や紛失の責任があります。 客室内で魚や肉を焼く直火方式の調理は禁止され、炊事道具の個人的な使用は禁止されています。 喫煙は客室内では禁止されており、指定された場所を利用する必要があります。 無分別な娯楽、飲酒、放歌高吟は他の利用客に被害を与える恐れがありますので、ご遠慮ください。 リアルタイム予約時に重複予約が発生した場合、カスタマーセンターを通じて全額払い戻しを受けることができ、ペンションの期間が未確定で料金及び料金表が誤って反映された場合、自動的に予約がキャンセルされ、再予約することができます。 予約特典としては、メゾネットタイプ、オーシャンビュー、IPTV/WiFi利用などがあります。 卓球場は15:00から21:00まで利用可能で、プールは15:00から20:00まで運営されます。 バーベキュー場の利用料金は客室の大きさによって異なり、海1号と海2号の客室は別途料金が設定されます。 冬季と雨天時は外部バーベキュー場を利用できません。 コンビニエンスストアは16:30から22:00まで営業しており、駐車はペンション内に利用できるスペースがあります。",
    "QA": [
        {
            "question": "チェックインとチェックアウトの時間は何時ですか？",
            "answer": "チェックインは15:00から始まり、チェックアウトは11:00です。"
        },
        {
            "question": "予約人数を追加する場合はどうすればいいですか？",
            "answer": "予約人数に追加が発生した場合は、事前にご連絡ください。"
        },
        {
            "question": "ペットを連れて宿泊することはできますか？",
            "answer": "ペット連れの場合、ペンションによって入室をお断りする場合があります。"
        },
        {
            "question": "未成年者の予約や利用は可能ですか？",
            "answer": "未成年者の予約及びご利用は宿の規定に基づいて決定されます。"
        },
        {
            "question": "客室内で料理をすることはできますか？",
            "answer": "客室内で魚や肉を焼く直火方式の調理は禁止され、炊事道具の個人的な使用は禁止されています。"
        },
        {
            "question": "喫煙はどこでできますか？",
            "answer": "喫煙は客室内では禁止されており、指定された場所を利用する必要があります。"
        },
        {
            "question": "予約のキャンセルはできますか？",
            "answer": "リアルタイム予約時に重複予約が発生した場合、カスタマーセンターを通じて全額払い戻しを受けることができます。"
        },
        {
            "question": "どの時間帯にプールや卓球場が利用できますか？",
            "answer": "卓球場は15:00から21:00まで利用可能で、プールは15:00から20:00まで運営されます。"
        },
        {
            "question": "バーベキュー場の利用料金はどれくらいですか？",
            "answer": "バーベキュー場の利用料金は客室の大きさによって異なり、海1号と海2号の客室は別途料金が設定されます。"
        },
        {
            "question": "コンビニエンスストアの営業時間は何時から何時までですか？",
            "answer": "コンビニエンスストアは16:30から22:00まで営業しております。"
        },
        {
            "question": "駐車場はありますか？",
            "answer": "駐車はペンション内に利用できるスペースがあります。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 562,
        "QA": 459
    }
}